屌你老母彩虹道又塞乜鳩呀

半個鐘郁都唔郁下

吹咩

交通意外：清水灣道去龍翔道(18:35最新)
05.02.2018 18:35

【馬路的事交通消息】清水灣道去龍翔道，近牛池灣文娛中心有交通意外，龍尾：彩雲邨。

我諗唔明點解會塞到去彩虹道近大有街

我係四美街塞撚咗九個字

塞撚埋龍翔道

獅隧入沙田都塞

龍翔道塞到傻 20分鐘車程 50分鐘都未到

on99彩虹交匯處又出事

有啲想落車行去翻去淘大算 咁塞我八點半都未到

屌佢老母放工時間又撞乜撚嘢車
等撚咗十世都冇車
痴撚線 條隊長到

地鐵啦

完未

D垃圾p牌直路都炒

迴旋處有兩架小巴撞埋一齊

全東九龍